果青入邊個陽乃咩心態

成日出黎玩串個場，之後拍拍蘿油就走，究竟佢想點

搏屌

你識條鐵咩
佢想考驗自己細妹

有精神病

想溝仔

想溝我

因為陽乃有期望...

佢老母點生女 點解陽乃咁大波但雪乃咁平

所以話基因上仲有希望

好似葉山同折本佢地出街，大老師明明想毒係屋企，陽乃係都要拉埋佢出去，擺明恰鳩毒撚姐

難分真與假...

呢條女大人幾年 就扮哂看透世事
見到就起雞皮

唉

咪係，搞埋哂啲小動作，以為自己好醒，根本大老師自己之後會搞得掂

留名

再大多幾年就阿婆黎，不了

正一臭西黎

你個名

好想征服陽乃
啪到佢求饒

而家扮哂上菜，遲Ｄ咪收大老師做兵囉

收人做兵就係陽乃呢一類